有冇人覺得自己今次會死？

新年出左街幾日
有帶口罩
但今次病毒咁勁
有帶都=冇帶

眼見咁多案例企係度訓低死左
我成個人都好驚
今次政府擺明要香港人死

我諗唔到自己可以點樣逃過呢一劫

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲